拜狗唔係好勁架咩 點解打多個都入唔到波呀

準備8強俾皇馬雙殺出局啦地頭蟲

返去踢德國地區聯賽啦成班廢物

得罪講句 話佢勁嘅都係唔識睇波嘅
樓豬？

Yes 拜狗就是廢

梅拿回哂塘,廢到ON9.

德國人大愛左膠
拜狗可憐人地太廢
史浩克04又係可憐人要解班特登送3分俾人

拜仁解散算啦甘廢😑